冇BNO又冇錢去加拿大嘅你有咩打算

純粹想知，自己已經年紀唔細所以識嘅人多數都係97前出世大部分有bno或者有經濟基礎供自己讀書

想知道90到尾or啱啱千禧年代嘅人而屋企又冇錢供你去外國嘅你地有咩打算

想去外國讀大學 屋企冇錢
唯有香港讀住先到時有錢再走

自己搵錢囉
有手有腳, 可以點算?

借 8 萬蚊

90尾即係grad咗未夠五年啦，咪申請張加拿大嘅open work permit囉

張圖好可愛

波叔都話爛帳在所難免

去加拿大讀一讀diploma，再做一年野攞PR，之後就可以用domestic 既tuition 讀大學

儲錢 儲一年即去囉

多謝波叔

依家屌柒娥都會被charge煽動仇視政府
你咪日屌夜屌，屌到咁上下自然有國安跟蹤
到時你好買定機票執定包袱 一有風吹草動就....

去加拿大有張機票錢就可以，錢係去到至搵

儲錢，計啱數即走。

儲得嚟 都蚊瞓，你估呢啲機會一世都有？
上代移民只揸住個喼，袋住百幾蚊美金咁就去移民
都唔知幾多人係咁一去幾十年，好似上代香港人游水落嚟一樣

手足黎

做兩年嘢
儲夠錢咪去加拿大囉

除左草錢之外諗唔到仲可以有咩打算

過2年可能已經滿額落閘
加拿大投資移民 起碼要過千萬港銀
你慢慢草錢

讀專科
技術移民

依家個pathway 都2023年咋

過加拿大讀2年都有pr

問波叔借8萬

應該都係呢一兩年就完，所以要快

巴打加油有冇想去咩國家

楓之國

搵個有身份既結婚

我指如果乜都無既年輕人

咁咪2023去囉

2022年中申請 23年頭去

搞掂

加拿大2023 2月停

咁你22年底前搞好 3年valid

當你扣多一年儲錢 由呢刻去到2024都仲有三年儲錢

不過到時有無得走就難講 我信今年起陸續會有幾十萬人走

我好撚鐘意香港
會留底同手足煲底相聚

愛國囉 走唔撚到就要認低威嫁喇

都叫一條出路嘅
自問唔想自己同下一代做小粉紅

而家加拿大條route有sunset 喎
2023就落 其他個兩條路都未知有冇sunset
但我估都有

咪2023年2月完囉

打一日工 賺一日錢 食一日飯

喂你地睇清楚先好講啦，依家2023年2月呢個係有3年visa嘅sunset，讀2年有pr 仲未有detail架，佢話今年會出detail.

咁佢公佈左啦咩連有冇都未講實
你未比人一樣照set sunset??

2023/2 Sunset 係for 5年內畢業
讀書未有details 但一定都會有sunset

我估5年內會完

agree

其實我好建議去借錢，依家啲卡求其他借十萬八萬，其實都走得。
香港有唔少都無積蓄，唔想借就係唯有儲，有心儲半年其實都走到，有實例，由零蚊到可以出發，半年，人工唔高，已辭職，三月出發。

波叔暗黃

借幾十萬貴利，以後唔返黎囉！

慘得過想去但係拋唔低條女??

飛撚咗佢囉

累人累物, 咗住發達

某程度上巴打冇講錯，仲諗住留係香港發展嘅禍延後代

笑撚死你真係乜都唔知

讀it技術移民

韓國。。
但條女話到明唔會去西方國家
本身真係好唔鍾意西方國家佢

係 我唔知你知

我諗係唔少人係咁，唔爭在借埋政府嗰八皮。

無錢唔走了

政府就唔好借啦！
如果將來有緊要事 返黎博拉咩！
有時啲嘢好難講㗎嘛！

游水去外國，真手足一定有抗爭過，點會做唔到

又唔係喎，借貴利同銀行一樣唔好返嚟
一樣死撚硬

其實我唔知借貴利係點，人講我又講
『大耳窿』究竟係乜人？ 去邊度搵？

大耳窿講緊年利率過60 一撚定係犯法果啲
基本上你係啲3 4線財仔借無可借個陣自然有人介紹

如果同啲食人唔𦧲骨嘅財務公司借
一定要出示身份證明，或要些少抵押
咁以後返香港用BC，唔可以再用hkid
民主國家有樣好處就係可以改名
你可以話唔鐘意個串法，將姓名英語化
Anglicisation of personal names
例如Li可以改為Lee，Woo 可以改為Wood
(唔係教人犯法，當講笑啫)

加拿大搵工
好過香港賣肝

今年26
儲緊錢想過台灣

去加拿大邊洗錢。。。。係人都申請得

俾人跟你覺得你仲走到咩
有得走依兩三年好走

通常左諗右諗最後都過哂廟

加拿大open work permit唔需要財力證明

好多人都被跟蹤
肥佬黎全家都被跟蹤

尋日有隻五毛 回應同一個post(#20)
屌我『乜都唔知』究竟佢屌我唔知乜嘢？

普通人唔會無啦啦俾人跟
不過你唔知會唔會因為身邊啲圈子而成為目標

就算去外國投奔自由
都要有被逼害的證據 係咪先?
俾人跟蹤都算係威脅人身安全

幾萬蚊都無就檢討下啦,擔心下入唔入到閘好過啦

坐監係香港人唯一出路

儲錢去加拿大讀兩年制diploma

加拿大出世，渣住passport，冇錢政府養🤣
all jokes aside, 台灣可以嗎？

d money college 都好貴gah